var tt=Object.defineProperty;var nt=(t,e,n)=>e in t?tt(t,e,{enumerable:!0,configurable:!0,writable:!0,value:n}):t[e]=n;var qe=(t,e,n)=>nt(t,typeof e!="symbol"?e+"":e,n);(function(){const e=document.createElement("link").relList;if(e&&e.supports&&e.supports("modulepreload"))return;for(const s of document.querySelectorAll('link[rel="modulepreload"]'))o(s);new MutationObserver(s=>{for(const r of s)if(r.type==="childList")for(const a of r.addedNodes)a.tagName==="LINK"&&a.rel==="modulepreload"&&o(a)}).observe(document,{childList:!0,subtree:!0});function n(s){const r={};return s.integrity&&(r.integrity=s.integrity),s.referrerPolicy&&(r.referrerPolicy=s.referrerPolicy),s.crossOrigin==="use-credentials"?r.credentials="include":s.crossOrigin==="anonymous"?r.credentials="omit":r.credentials="same-origin",r}function o(s){if(s.ep)return;s.ep=!0;const r=n(s);fetch(s.href,r)}})();function N(){}const Ie=t=>t;function Oe(t){return t()}function Le(){return Object.create(null)}function U(t){t.forEach(Oe)}function Ce(t){return typeof t=="function"}function ge(t,e){return t!=t?e==e:t!==e||t&&typeof t=="object"||typeof t=="function"}function ot(t){return Object.keys(t).length===0}function je(t){const e=typeof t=="string"&&t.match(/^\s*(-?[\d.]+)([^\s]*)\s*$/);return e?[parseFloat(e[1]),e[2]||"px"]:[t,"px"]}const Ve=typeof window<"u";let st=Ve?()=>window.performance.now():()=>Date.now(),Se=Ve?t=>requestAnimationFrame(t):N;const oe=new Set;function Ue(t){oe.forEach(e=>{e.c(t)||(oe.delete(e),e.f())}),oe.size!==0&&Se(Ue)}function rt(t){let e;return oe.size===0&&Se(Ue),{promise:new Promise(n=>{oe.add(e={c:t,f:n})}),abort(){oe.delete(e)}}}function i(t,e){t.appendChild(e)}function xe(t){if(!t)return document;const e=t.getRootNode?t.getRootNode():t.ownerDocument;return e&&e.host?e:t.ownerDocument}function it(t){const e=p("style");return e.textContent="/* empty */",lt(xe(t),e),e.sheet}function lt(t,e){return i(t.head||t,e),e.sheet}function P(t,e,n){t.insertBefore(e,n||null)}function B(t){t.parentNode&&t.parentNode.removeChild(t)}function Ze(t,e){for(let n=0;n<t.length;n+=1)t[n]&&t[n].d(e)}function p(t){return document.createElement(t)}function D(t){return document.createTextNode(t)}function A(){return D(" ")}function z(t,e,n,o){return t.addEventListener(e,n,o),()=>t.removeEventListener(e,n,o)}function d(t,e,n){n==null?t.removeAttribute(e):t.getAttribute(e)!==n&&t.setAttribute(e,n)}function at(t){return Array.from(t.childNodes)}function G(t,e){e=""+e,t.data!==e&&(t.data=e)}function De(t,e){t.value=e??""}function Z(t,e,n){t.classList.toggle(e,!!n)}function Ye(t,e,{bubbles:n=!1,cancelable:o=!1}={}){return new CustomEvent(t,{detail:e,bubbles:n,cancelable:o})}const fe=new Map;let me=0;function ut(t){let e=5381,n=t.length;for(;n--;)e=(e<<5)-e^t.charCodeAt(n);return e>>>0}function ct(t,e){const n={stylesheet:it(e),rules:{}};return fe.set(t,n),n}function dt(t,e,n,o,s,r,a,c=0){const u=16.666/o;let l=`{
`;for(let g=0;g<=1;g+=u){const w=e+(n-e)*r(g);l+=g*100+`%{${a(w,1-w)}}
`}const m=l+`100% {${a(n,1-n)}}
}`,f=`__svelte_${ut(m)}_${c}`,v=xe(t),{stylesheet:b,rules:_}=fe.get(v)||ct(v,t);_[f]||(_[f]=!0,b.insertRule(`@keyframes ${f} ${m}`,b.cssRules.length));const y=t.style.animation||"";return t.style.animation=`${y?`${y}, `:""}${f} ${o}ms linear ${s}ms 1 both`,me+=1,f}function ze(t,e){const n=(t.style.animation||"").split(", "),o=n.filter(e?r=>r.indexOf(e)<0:r=>r.indexOf("__svelte")===-1),s=n.length-o.length;s&&(t.style.animation=o.join(", "),me-=s,me||pt())}function pt(){Se(()=>{me||(fe.forEach(t=>{const{ownerNode:e}=t.stylesheet;e&&B(e)}),fe.clear())})}let ae;function le(t){ae=t}function Xe(){if(!ae)throw new Error("Function called outside component initialization");return ae}function ft(t){Xe().$$.on_mount.push(t)}function Me(){const t=Xe();return(e,n,{cancelable:o=!1}={})=>{const s=t.$$.callbacks[e];if(s){const r=Ye(e,n,{cancelable:o});return s.slice().forEach(a=>{a.call(t,r)}),!r.defaultPrevented}return!0}}const ne=[],Ne=[];let se=[];const $e=[],mt=Promise.resolve();let Qe=!1;function ht(){Qe||(Qe=!0,mt.then(et))}function V(t){se.push(t)}const ke=new Set;let te=0;function et(){if(te!==0)return;const t=ae;do{try{for(;te<ne.length;){const e=ne[te];te++,le(e),gt(e.$$)}}catch(e){throw ne.length=0,te=0,e}for(le(null),ne.length=0,te=0;Ne.length;)Ne.pop()();for(let e=0;e<se.length;e+=1){const n=se[e];ke.has(n)||(ke.add(n),n())}se.length=0}while(ne.length);for(;$e.length;)$e.pop()();Qe=!1,ke.clear(),le(t)}function gt(t){if(t.fragment!==null){t.update(),U(t.before_update);const e=t.dirty;t.dirty=[-1],t.fragment&&t.fragment.p(t.ctx,e),t.after_update.forEach(V)}}function wt(t){const e=[],n=[];se.forEach(o=>t.indexOf(o)===-1?e.push(o):n.push(o)),n.forEach(o=>o()),se=e}let ie;function vt(){return ie||(ie=Promise.resolve(),ie.then(()=>{ie=null})),ie}function Pe(t,e,n){t.dispatchEvent(Ye(`intro${n}`))}const pe=new Set;let X;function yt(){X={r:0,c:[],p:X}}function bt(){X.r||U(X.c),X=X.p}function K(t,e){t&&t.i&&(pe.delete(t),t.i(e))}function ue(t,e,n,o){if(t&&t.o){if(pe.has(t))return;pe.add(t),X.c.push(()=>{pe.delete(t),o&&(n&&t.d(1),o())}),t.o(e)}else o&&o()}const At={duration:0};function ce(t,e,n){const o={direction:"in"};let s=e(t,n,o),r=!1,a,c,u=0;function l(){a&&ze(t,a)}function m(){const{delay:v=0,duration:b=300,easing:_=Ie,tick:y=N,css:g}=s||At;g&&(a=dt(t,0,1,b,v,_,g,u++)),y(0,1);const w=st()+v,k=w+b;c&&c.abort(),r=!0,V(()=>Pe(t,!0,"start")),c=rt(L=>{if(r){if(L>=k)return y(1,0),Pe(t,!0,"end"),l(),r=!1;if(L>=w){const C=_((L-w)/b);y(C,1-C)}}return r})}let f=!1;return{start(){f||(f=!0,ze(t),Ce(s)?(s=s(o),vt().then(m)):m())},invalidate(){f=!1},end(){r&&(l(),r=!1)}}}function he(t){return(t==null?void 0:t.length)!==void 0?t:Array.from(t)}function Te(t){t&&t.c()}function we(t,e,n){const{fragment:o,after_update:s}=t.$$;o&&o.m(e,n),V(()=>{const r=t.$$.on_mount.map(Oe).filter(Ce);t.$$.on_destroy?t.$$.on_destroy.push(...r):U(r),t.$$.on_mount=[]}),s.forEach(V)}function ve(t,e){const n=t.$$;n.fragment!==null&&(wt(n.after_update),U(n.on_destroy),n.fragment&&n.fragment.d(e),n.on_destroy=n.fragment=null,n.ctx=[])}function qt(t,e){t.$$.dirty[0]===-1&&(ne.push(t),ht(),t.$$.dirty.fill(0)),t.$$.dirty[e/31|0]|=1<<e%31}function ye(t,e,n,o,s,r,a=null,c=[-1]){const u=ae;le(t);const l=t.$$={fragment:null,ctx:[],props:r,update:N,not_equal:s,bound:Le(),on_mount:[],on_destroy:[],on_disconnect:[],before_update:[],after_update:[],context:new Map(e.context||(u?u.$$.context:[])),callbacks:Le(),dirty:c,skip_bound:!1,root:e.target||u.$$.root};a&&a(l.root);let m=!1;if(l.ctx=n?n(t,e.props||{},(f,v,...b)=>{const _=b.length?b[0]:v;return l.ctx&&s(l.ctx[f],l.ctx[f]=_)&&(!l.skip_bound&&l.bound[f]&&l.bound[f](_),m&&qt(t,f)),v}):[],l.update(),m=!0,U(l.before_update),l.fragment=o?o(l.ctx):!1,e.target){if(e.hydrate){const f=at(e.target);l.fragment&&l.fragment.l(f),f.forEach(B)}else l.fragment&&l.fragment.c();e.intro&&K(t.$$.fragment),we(t,e.target,e.anchor),et()}le(u)}class be{constructor(){qe(this,"$$");qe(this,"$$set")}$destroy(){ve(this,1),this.$destroy=N}$on(e,n){if(!Ce(n))return N;const o=this.$$.callbacks[e]||(this.$$.callbacks[e]=[]);return o.push(n),()=>{const s=o.indexOf(n);s!==-1&&o.splice(s,1)}}$set(e){this.$$set&&!ot(e)&&(this.$$.skip_bound=!0,this.$$set(e),this.$$.skip_bound=!1)}}const kt="4";typeof window<"u"&&(window.__svelte||(window.__svelte={v:new Set})).v.add(kt);function _t(t){const e=t-1;return e*e*e+1}function Ae(t,{delay:e=0,duration:n=400,easing:o=Ie}={}){const s=+getComputedStyle(t).opacity;return{delay:e,duration:n,easing:o,css:r=>`opacity: ${r*s}`}}function Qt(t,{delay:e=0,duration:n=400,easing:o=_t,x:s=0,y:r=0,opacity:a=0}={}){const c=getComputedStyle(t),u=+c.opacity,l=c.transform==="none"?"":c.transform,m=u*(1-a),[f,v]=je(s),[b,_]=je(r);return{delay:e,duration:n,easing:o,css:(y,g)=>`
			transform: ${l} translate(${(1-y)*f}${v}, ${(1-y)*b}${_});
			opacity: ${u-m*g}`}}function Ct(t){let e,n,o,s,r,a,c,u,l,m,f,v,b,_,y,g,w,k,L,C,h,S,q,F,Y,W,R,I,J,M,H,ee,x,re,j,O,$,Q;return{c(){e=p("nav"),n=p("div"),n.innerHTML='<h2 class="svelte-1isaak6">Erick THONON</h2> <p class="svelte-1isaak6">Développeur Web &amp; Mobile</p>',o=A(),s=p("div"),s.innerHTML='<p class="svelte-1isaak6">Disponible pour vos projets d&#39;apps mobiles FlutterFlow</p>',r=A(),a=p("div"),c=p("button"),c.textContent="Télécharger mon CV",u=A(),l=p("button"),l.textContent="Me Contacter",m=A(),f=p("main"),v=p("div"),b=p("h1"),b.textContent="Les Quizz",_=A(),y=p("div"),g=p("div"),w=p("h2"),w.textContent="Un brin d'histoire sur les jeux vidéo",k=A(),L=p("p"),L.textContent="Fan de gaming ? Prouvez-le !",C=A(),h=p("button"),h.textContent="Démarrer le Quiz",S=A(),q=p("div"),F=p("h2"),F.textContent="L'évolution des nouvelles technologies",Y=A(),W=p("p"),W.textContent=`"Oh non, l'IA c'est nul, un dev qui utilise l'IA n'est pas un bon dev..."`,R=A(),I=p("button"),I.textContent="Démarrer le Quiz",J=A(),M=p("div"),H=p("h2"),H.textContent="L'histoire du basketball",ee=A(),x=p("p"),x.textContent=`Grand fan de basketball, montrez moi que vous n'êtes pas un "basketix" !`,re=A(),j=p("button"),j.textContent="Démarrer le Quiz",d(n,"class","personal-info svelte-1isaak6"),d(s,"class","personal-speech svelte-1isaak6"),d(c,"class","start-button svelte-1isaak6"),d(l,"class","start-button svelte-1isaak6"),d(a,"class","nav-buttons svelte-1isaak6"),d(e,"class","nav-bar svelte-1isaak6"),d(b,"class","section-title svelte-1isaak6"),d(w,"class","svelte-1isaak6"),d(L,"class","instructions svelte-1isaak6"),d(h,"class","start-button svelte-1isaak6"),d(g,"class","quiz-container svelte-1isaak6"),d(F,"class","svelte-1isaak6"),d(W,"class","instructions svelte-1isaak6"),d(I,"class","start-button svelte-1isaak6"),d(q,"class","quiz-container svelte-1isaak6"),d(H,"class","svelte-1isaak6"),d(x,"class","instructions svelte-1isaak6"),d(j,"class","start-button svelte-1isaak6"),d(M,"class","quiz-container svelte-1isaak6"),d(y,"class","quizzes-grid svelte-1isaak6"),d(v,"class","content-wrapper svelte-1isaak6"),d(f,"class","start-screen svelte-1isaak6")},m(E,T){P(E,e,T),i(e,n),i(e,o),i(e,s),i(e,r),i(e,a),i(a,c),i(a,u),i(a,l),P(E,m,T),P(E,f,T),i(f,v),i(v,b),i(v,_),i(v,y),i(y,g),i(g,w),i(g,k),i(g,L),i(g,C),i(g,h),i(y,S),i(y,q),i(q,F),i(q,Y),i(q,W),i(q,R),i(q,I),i(y,J),i(y,M),i(M,H),i(M,ee),i(M,x),i(M,re),i(M,j),$||(Q=[z(c,"click",Mt),z(l,"click",St),z(h,"click",t[1]),z(I,"click",t[2]),z(j,"click",t[3])],$=!0)},p:N,i(E){E&&(O||V(()=>{O=ce(f,Ae,{duration:500}),O.start()}))},o:N,d(E){E&&(B(e),B(m),B(f)),$=!1,U(Q)}}}function St(){window.location.href="mailto:erickthonon@gmail.com"}function Mt(){window.open("https://dondhaky.github.io/portfolio_quiz/assets/cv.pdf","_blank")}function Tt(t){const e=Me();function n(a){e("startQuiz",{type:a})}return[n,()=>n("games"),()=>n("tech"),()=>n("basketball")]}class Bt extends be{constructor(e){super(),ye(this,e,Tt,Ct,ge,{})}}const Lt=[{id:1,question:"Quel est le premier jeu vidéo commercialisé ?",options:["Pong","Spacewar!","Tennis for Two","Computer Space"],correctAnswer:1},{id:2,question:"En quelle année est sorti le premier jeu Mario ?",options:["1981","1983","1985","1987"],correctAnswer:0},{id:3,question:"Quelle console a introduit le concept de cartouches interchangeables ?",options:["Atari 2600","Magnavox Odyssey","Fairchild Channel F","ColecoVision"],correctAnswer:2},{id:4,question:"Dans quel jeu Pokémon les Méga-Évolutions ont-elles été introduites ?",options:["Pokémon Rubis","Pokémon Noir et Blanc","Pokémon X et Y","Pokémon Épée et Bouclier"],correctAnswer:2},{id:5,question:"Quel est le nom de la carte la plus jouée sur Valorant depuis sa sortie ?",options:["Haven","Ascent","Split","Bind"],correctAnswer:1},{id:6,question:"Quel est le studio principal derrière Call of Duty: Modern Warfare ?",options:["Infinity Ward","Treyarch","Sledgehammer Games","EA Games"],correctAnswer:0},{id:7,question:"Quel est le nom complet de la princesse dans The Legend of Zelda ?",options:["Zelda Hyrule","Zelda Triforce","Princesse Zelda","Zelda Nohansen Hyrule"],correctAnswer:3},{id:8,question:"Dans quel épisode de Mario Kart le mode anti-gravité a-t-il été introduit ?",options:["Mario Kart Wii","Mario Kart DS","Mario Kart 8","Mario Kart Double Dash"],correctAnswer:2},{id:9,question:"Quelle est la première extension majeure de World of Warcraft ?",options:["Wrath of the Lich King","The Burning Crusade","Shadowlands","Cataclysm"],correctAnswer:1},{id:10,question:"Quel est le nom de la monnaie principale dans Dofus ?",options:["Kamas","Ogrines","Dofus Coins","Dinars"],correctAnswer:0},{id:11,question:"Quel personnage n’est pas jouable dans Super Smash Bros. Melee ?",options:["Mewtwo","Ganondorf","Snake","Roy"],correctAnswer:2},{id:12,question:"Quelle est la particularité du mode FIFA Ultimate Team ?",options:["Mode histoire","Construction d'équipe avec cartes","Simulation de matchs","Tournois sans joueurs réels"],correctAnswer:1},{id:13,question:"Dans NBA 2K, que signifie le mode 'MyCareer' ?",options:["Tournoi entre joueurs","Gestion d’équipe","Carrière personnalisée","Simulation de match en ligne"],correctAnswer:2},{id:14,question:"Quel est le nom du quartier où commence GTA: San Andreas ?",options:["Vinewood","Idlewood","Ganton","Los Flores"],correctAnswer:2},{id:15,question:"Quel est le personnage principal de GTA V ?",options:["CJ","Tommy Vercetti","Niko Bellic","Trevor, Franklin et Michael"],correctAnswer:3},{id:16,question:"Dans Dragon Ball Z: Budokai Tenkaichi 3, combien de personnages jouables environ sont disponibles ?",options:["50","70","90","160"],correctAnswer:3},{id:17,question:"Quel est le nom du coup spécial de Ryu dans Street Fighter ?",options:["Kamehameha","Shoryuken","Falcon Punch","Tatsumaki"],correctAnswer:1},{id:18,question:"Quel est le nom du personnage principal dans la série 'The Witcher' ?",options:["Geralt de Rivia","Dandelion","Yennefer","Triss Merigold"],correctAnswer:0},{id:19,question:"Dans 'Overwatch', quel est le rôle principal du personnage 'Mercy' ?",options:["Attaque","Défense","Soutien","Tank"],correctAnswer:2},{id:20,question:"Quel est le nom de la ville principale dans 'Grand Theft Auto V' ?",options:["Liberty City","Vice City","Los Santos","San Fierro"],correctAnswer:2},{id:21,question:"Quel jeu est célèbre pour le code de triche 'Up, Up, Down, Down, Left, Right, Left, Right, B, A' ?",options:["Contra","Street Fighter","Mortal Kombat","Mega Man"],correctAnswer:0},{id:22,question:"Quel est le nom de la princesse que Mario sauve régulièrement ?",options:["Daisy","Peach","Zelda","Rosalina"],correctAnswer:1},{id:23,question:"Dans 'The Legend of Zelda', quel est le nom de l'épée légendaire que Link utilise ?",options:["Épée de la Destinée","Master Sword","Épée du Temps","Épée Sacrée"],correctAnswer:1},{id:24,question:"Quel est le nom du jeu de simulation de ferme développé par ConcernedApe ?",options:["Harvest Moon","Stardew Valley","FarmVille","Animal Crossing"],correctAnswer:1},{id:25,question:"Dans 'Call of Duty: Modern Warfare', quel est le nom du capitaine emblématique ?",options:["Price","Soap","Ghost","Makarov"],correctAnswer:0},{id:26,question:"Quel jeu de combat met en scène des personnages comme Ryu, Ken et Chun-Li ?",options:["Tekken","Mortal Kombat","Street Fighter","King of Fighters"],correctAnswer:2},{id:27,question:"Quel est le nom du monde principal dans 'Minecraft' ?",options:["Overworld","Nether","End","Terra"],correctAnswer:0},{id:28,question:"Dans 'Fortnite', quel est le nom du bus volant utilisé pour commencer une partie ?",options:["Battle Bus","Flying Van","Sky Shuttle","Drop Ship"],correctAnswer:0},{id:29,question:"Quel jeu de rôle en ligne massivement multijoueur est abrégé en 'WoW' ?",options:["World of Warships","World of Warplanes","World of Warcraft","War of Worlds"],correctAnswer:2},{id:30,question:"Quel est le nom du plombier frère de Mario ?",options:["Luigi","Wario","Toad","Yoshi"],correctAnswer:0},{id:31,question:"Dans 'Pokémon', quel est le type principal de Pikachu ?",options:["Feu","Plante","Électrique","Eau"],correctAnswer:2},{id:32,question:"Quel jeu de tir à la première personne est développé par Bungie et met en scène des Gardiens ?",options:["Halo","Destiny","Overwatch","Apex Legends"],correctAnswer:1},{id:33,question:"Quel est le nom du personnage principal dans la série 'God of War' ?",options:["Kratos","Zeus","Ares","Hercule"],correctAnswer:0},{id:34,question:"Dans 'Animal Crossing', quel est le nom du tanuki qui vous aide à construire votre maison ?",options:["Tom Nook","Timmy","Tommy","K.K. Slider"],correctAnswer:0},{id:35,question:"Quel jeu de plateforme met en scène un hérisson bleu rapide ?",options:["Sonic the Hedgehog","Mega Man","Crash Bandicoot","Rayman"],correctAnswer:0},{id:36,question:"Quel est le nom du jeu de puzzle où vous alignez des blocs pour former des lignes complètes ?",options:["Tetris","Bejeweled","Candy Crush","Puyo Puyo"],correctAnswer:0},{id:37,question:"Dans 'League of Legends', quel est le nom de la carte principale utilisée pour les parties standards ?",options:["Howling Abyss","Summoner's Rift","Twisted Treeline","Crystal Scar"],correctAnswer:1},{id:38,question:"Quel jeu de tir en équipe met en scène des héros comme Tracer, Reaper et Winston ?",options:["Team Fortress 2","Overwatch","Paladins","Valorant"],correctAnswer:1},{id:39,question:"Quel est le nom du protagoniste principal dans la série 'Halo' ?",options:["Master Chief","Commander Shepard","Marcus Fenix","Doom Slayer"],correctAnswer:0},{id:40,question:"Dans 'FIFA', quel mode permet de construire une équipe avec des cartes de joueurs ?",options:["Carrière","Ultimate Team","Pro Clubs","Coup d'envoi"],correctAnswer:1},{id:41,question:"Quel jeu de combat réunit des personnages de différentes franchises Nintendo ?",options:["Super Smash Bros.","Mario Party","Nintendo All-Stars","Battle Royale Nintendo"],correctAnswer:0},{id:42,question:"Quel est le nom du jeu de stratégie en temps réel où l'on collecte des ressources et construit des bases ?",options:["StarCraft","Warcraft","Age of Empires","Command & Conquer"],correctAnswer:2},{id:43,question:"Dans 'The Legend of Zelda: Ocarina of Time', quel instrument Link utilise-t-il pour voyager dans le temps ?",options:["Flûte","Harp","Ocarina","Lyre"],correctAnswer:2},{id:44,question:"Quel jeu de tir à la première personne est connu pour son mode 'Zombies' ?",options:["Call of Duty","Battlefield","Halo","Destiny"],correctAnswer:0},{id:45,question:"Quel est le nom du jeu de rôle où vous incarnez un chasseur de monstres dans un monde ouvert ?",options:["Monster Hunter","Dark Souls","Bloodborne","Elden Ring"],correctAnswer:0},{id:46,question:"Dans 'Final Fantasy VII', quel est le nom de l'antagoniste principal aux longs cheveux argentés ?",options:["Sephiroth","Cloud","Zack","Vincent"],correctAnswer:0}],jt={questions:Lt},Dt=[{id:1,question:"Qui est le célèbre coach des Bulls dans les années 1990 ?",options:["Phil Jackson","Gregg Popovich","Steve Kerr","Pat Riley"],correctAnswer:0},{id:2,question:"Quel joueur est célèbre pour son dunk libre lors du concours de 1988 ?",options:["Dominique Wilkins","Vince Carter","Michael Jordan","Zach LaVine"],correctAnswer:2},{id:3,question:"Quel joueur a remporté 6 titres NBA avec les Bulls dans les années 90 ?",options:["Scottie Pippen","Dennis Rodman","Michael Jordan","Steve Kerr"],correctAnswer:2},{id:4,question:"Quel joueur détient le record de points marqués en carrière en NBA ?",options:["Michael Jordan","Karl Malone","LeBron James","Kobe Bryant"],correctAnswer:2},{id:5,question:"Quel joueur a remporté 6 titres NBA avec les Bulls dans les années 90 ?",options:["Scottie Pippen","Dennis Rodman","Michael Jordan","Steve Kerr"],correctAnswer:2},{id:6,question:"Quel joueur détient le record de points marqués en carrière en NBA ?",options:["Michael Jordan","Karl Malone","LeBron James","Kobe Bryant"],correctAnswer:2},{id:7,question:"Quel est le nom de la ligue féminine de basketball américaine ?",options:["WNB","NBA Women","WNBA","FIBA Women"],correctAnswer:2},{id:8,question:"Quelle franchise NBA est basée à San Francisco ?",options:["Warriors","Kings","Lakers","Clippers"],correctAnswer:0},{id:9,question:"Quel joueur français a remporté un titre NBA avec les Spurs ?",options:["Evan Fournier","Tony Parker","Rudy Gobert","Boris Diaw"],correctAnswer:1},{id:10,question:"Quel est le nom de la ligue féminine de basketball américaine ?",options:["WNB","NBA Women","WNBA","FIBA Women"],correctAnswer:2},{id:11,question:"Quel joueur détient le record de points marqués en carrière en NBA ?",options:["Michael Jordan","Karl Malone","LeBron James","Kobe Bryant"],correctAnswer:2},{id:12,question:"Quelle équipe a remporté le plus de titres NBA ?",options:["Los Angeles Lakers","Chicago Bulls","Boston Celtics","Golden State Warriors"],correctAnswer:2},{id:13,question:"Quel joueur est surnommé 'The Greek Freak' ?",options:["Nikola Jokic","Luka Doncic","Giannis Antetokounmpo","Joel Embiid"],correctAnswer:2},{id:14,question:"Quel est le nombre de joueurs sur le terrain par équipe lors d’un match de basket ?",options:["4","5","6","7"],correctAnswer:1},{id:15,question:"Quel est le nom de la ligue féminine de basketball américaine ?",options:["WNB","NBA Women","WNBA","FIBA Women"],correctAnswer:2},{id:16,question:"Quelle franchise NBA est surnommée 'Heat' ?",options:["Orlando","Miami","Atlanta","Charlotte"],correctAnswer:1},{id:17,question:"Quelle est la durée d’un quart-temps en NBA ?",options:["10 minutes","12 minutes","15 minutes","8 minutes"],correctAnswer:1},{id:18,question:"Quel joueur est célèbre pour son dunk libre lors du concours de 1988 ?",options:["Dominique Wilkins","Vince Carter","Michael Jordan","Zach LaVine"],correctAnswer:2},{id:19,question:"Quel joueur est surnommé 'The Greek Freak' ?",options:["Nikola Jokic","Luka Doncic","Giannis Antetokounmpo","Joel Embiid"],correctAnswer:2},{id:20,question:"Quel joueur détient le record de points marqués en carrière en NBA ?",options:["Michael Jordan","Karl Malone","LeBron James","Kobe Bryant"],correctAnswer:2},{id:21,question:"Quel est le surnom de Shaquille O’Neal ?",options:["The King","The Big Aristotle","Air Shaq","The Tank"],correctAnswer:1},{id:22,question:"Combien de points faut-il pour qu’un joueur réalise un triple-double minimum ?",options:["10","20","15","30"],correctAnswer:0},{id:23,question:"Quel joueur a été choisi numéro 1 de la Draft NBA 2003 ?",options:["LeBron James","Dwyane Wade","Carmelo Anthony","Chris Bosh"],correctAnswer:0},{id:24,question:"Quel joueur est considéré comme le meilleur shooteur à 3 points de l’histoire ?",options:["Ray Allen","Klay Thompson","Stephen Curry","Reggie Miller"],correctAnswer:2},{id:25,question:"Quelle ville héberge la franchise des Raptors ?",options:["Toronto","Vancouver","New York","Montreal"],correctAnswer:0},{id:26,question:"Qui a gagné le titre de MVP de la saison NBA 2022-2023 ?",options:["Giannis Antetokounmpo","Nikola Jokic","Joel Embiid","Jayson Tatum"],correctAnswer:2},{id:27,question:"Quelle nation a remporté la Coupe du Monde FIBA 2019 ?",options:["France","Espagne","États-Unis","Serbie"],correctAnswer:1},{id:28,question:"Quel joueur NBA est célèbre pour avoir dit 'Anything is possible!' ?",options:["Kevin Garnett","Paul Pierce","Kobe Bryant","Allen Iverson"],correctAnswer:0},{id:29,question:"Quelle franchise NBA a pour mascotte un gorille ?",options:["Phoenix Suns","Chicago Bulls","Denver Nuggets","Orlando Magic"],correctAnswer:0},{id:30,question:"Quelle couleur n’est pas dans le logo officiel de la NBA ?",options:["Bleu","Rouge","Noir","Blanc"],correctAnswer:2},{id:31,question:"Quel est le nom du championnat nord-américain universitaire de basketball ?",options:["March Madness","College Cup","Basket U","Final Four League"],correctAnswer:0},{id:32,question:"Quel joueur est surnommé 'Chef Curry' ?",options:["Stephen Curry","Seth Curry","Del Curry","Tyrese Maxey"],correctAnswer:0},{id:33,question:"Quelle position occupe traditionnellement le joueur le plus grand ?",options:["Arrière","Meneur","Ailier","Pivot"],correctAnswer:3},{id:34,question:"Combien de points vaut un lancer franc réussi ?",options:["1","2","3","0"],correctAnswer:0},{id:35,question:"Quel joueur français a été drafté numéro 1 en 2023 ?",options:["Victor Wembanyama","Killian Hayes","Frank Ntilikina","Bilal Coulibaly"],correctAnswer:0},{id:36,question:"Quel est le nom du trophée donné au champion NBA ?",options:["Larry O'Brien Trophy","NBA Gold Cup","Jordan Trophy","Basketball Shield"],correctAnswer:0},{id:37,question:"Quel joueur est célèbre pour le 'Sky Hook' ?",options:["Wilt Chamberlain","Shaquille O'Neal","Kareem Abdul-Jabbar","Tim Duncan"],correctAnswer:2},{id:38,question:"Quel pays accueille l’EuroBasket ?",options:["USA","Espagne","France","Différents pays européens"],correctAnswer:3},{id:39,question:"Combien de temps dure une possession en NBA ?",options:["24 secondes","30 secondes","35 secondes","20 secondes"],correctAnswer:0},{id:40,question:"Quel joueur est surnommé 'The Answer' ?",options:["Allen Iverson","Chris Paul","Kyrie Irving","Derrick Rose"],correctAnswer:0},{id:41,question:"Quelle est la salle des Lakers ?",options:["Barclays Center","Staples Center","Chase Center","Crypto.com Arena"],correctAnswer:3},{id:42,question:"Quel est le score maximal possible sur un seul tir ?",options:["3 points","4 points","5 points","6 points"],correctAnswer:1},{id:43,question:"Quelle franchise NBA a pour logo un cerf ?",options:["Milwaukee Bucks","Chicago Bulls","Utah Jazz","Houston Rockets"],correctAnswer:0},{id:44,question:"Quel joueur est surnommé 'King James' ?",options:["James Harden","LeBron James","James Worthy","Jimmy Butler"],correctAnswer:1},{id:45,question:"Quel joueur a été MVP à l’unanimité en 2016 ?",options:["Stephen Curry","Kevin Durant","LeBron James","Russell Westbrook"],correctAnswer:0},{id:46,question:"Quelle équipe NBA est basée à Dallas ?",options:["Rockets","Mavericks","Spurs","Pelicans"],correctAnswer:1}],zt={questions:Dt},Nt=[{id:1,question:"Quel langage est souvent utilisé pour l’analyse de données ?",options:["C#","Ruby","Python","Swift"],correctAnswer:2},{id:2,question:"Quelle entreprise est à l’origine du système d’exploitation Windows ?",options:["Apple","Microsoft","Google","IBM"],correctAnswer:1},{id:3,question:"Qu’est-ce que le cloud computing ?",options:["Un langage de programmation","Un service de stockage et calcul à distance","Un type de malware","Une carte graphique"],correctAnswer:1},{id:4,question:"Qu’est-ce que le cloud computing ?",options:["Un langage de programmation","Un service de stockage et calcul à distance","Un type de malware","Une carte graphique"],correctAnswer:1},{id:5,question:"Quel est le langage principal utilisé dans les scripts shell sous Linux ?",options:["Perl","Bash","Python","Ruby"],correctAnswer:1},{id:6,question:"Quelle est la signification de l'acronyme 'HTML' ?",options:["High Text Markup Language","Hyper Transfer Markup Language","Hyper Text Markup Language","Hyperlink Text Management Language"],correctAnswer:2},{id:7,question:"Quel langage est souvent utilisé pour l’analyse de données ?",options:["C#","Ruby","Python","Swift"],correctAnswer:2},{id:8,question:"Quelle entreprise est à l’origine du système d’exploitation Windows ?",options:["Apple","Microsoft","Google","IBM"],correctAnswer:1},{id:9,question:"Quelle est la signification de l'acronyme 'HTML' ?",options:["High Text Markup Language","Hyper Transfer Markup Language","Hyper Text Markup Language","Hyperlink Text Management Language"],correctAnswer:2},{id:10,question:"Quel est le rôle principal d'un pare-feu ?",options:["Stocker des données","Empêcher les virus","Filtrer le trafic réseau","Exécuter du code"],correctAnswer:2},{id:11,question:"Quel est le nom du gestionnaire de versions populaire utilisé avec Git ?",options:["Docker","Jenkins","GitHub","VS Code"],correctAnswer:2},{id:12,question:"Quelle technologie est utilisée pour créer des applications décentralisées ?",options:["Machine Learning","Blockchain","Cloud Computing","IoT"],correctAnswer:1},{id:13,question:"Quel langage est principalement utilisé pour le développement web côté client ?",options:["Python","JavaScript","C++","Java"],correctAnswer:1},{id:14,question:"Quel langage est souvent utilisé pour l’analyse de données ?",options:["C#","Ruby","Python","Swift"],correctAnswer:2},{id:15,question:"Quelle entreprise développe le système d'exploitation Android ?",options:["Apple","Samsung","Google","Microsoft"],correctAnswer:2},{id:16,question:"Quel est le langage principal utilisé dans les scripts shell sous Linux ?",options:["Perl","Bash","Python","Ruby"],correctAnswer:1},{id:17,question:"Quelle entreprise développe le système d'exploitation Android ?",options:["Apple","Samsung","Google","Microsoft"],correctAnswer:2},{id:18,question:"Quel est le rôle principal d'un pare-feu ?",options:["Stocker des données","Empêcher les virus","Filtrer le trafic réseau","Exécuter du code"],correctAnswer:2},{id:19,question:"Quelle technologie est utilisée pour créer des applications décentralisées ?",options:["Machine Learning","Blockchain","Cloud Computing","IoT"],correctAnswer:1},{id:20,question:"Quel est le nom du gestionnaire de versions populaire utilisé avec Git ?",options:["Docker","Jenkins","GitHub","VS Code"],correctAnswer:2},{id:21,question:"Quel langage est principalement utilisé pour le développement web côté client ?",options:["Python","JavaScript","C++","Java"],correctAnswer:1},{id:22,question:"Quelle entreprise développe le système d'exploitation Android ?",options:["Apple","Samsung","Google","Microsoft"],correctAnswer:2},{id:23,question:"Quel langage est souvent utilisé pour l’analyse de données ?",options:["C#","Ruby","Python","Swift"],correctAnswer:2},{id:24,question:"Quel est le rôle principal d'un pare-feu ?",options:["Stocker des données","Empêcher les virus","Filtrer le trafic réseau","Exécuter du code"],correctAnswer:2},{id:25,question:"Quelle est la signification de l'acronyme 'HTML' ?",options:["High Text Markup Language","Hyper Transfer Markup Language","Hyper Text Markup Language","Hyperlink Text Management Language"],correctAnswer:2},{id:26,question:"Quel est le langage principal utilisé dans les scripts shell sous Linux ?",options:["Perl","Bash","Python","Ruby"],correctAnswer:1},{id:27,question:"Qu’est-ce que le cloud computing ?",options:["Un langage de programmation","Un service de stockage et calcul à distance","Un type de malware","Une carte graphique"],correctAnswer:1},{id:28,question:"Quel est le nom du gestionnaire de versions populaire utilisé avec Git ?",options:["Docker","Jenkins","GitHub","VS Code"],correctAnswer:2},{id:29,question:"Quel langage est principalement utilisé pour le développement web côté client ?",options:["Python","JavaScript","C++","Java"],correctAnswer:1},{id:30,question:"Quelle entreprise est à l’origine du système d’exploitation Windows ?",options:["Apple","Microsoft","Google","IBM"],correctAnswer:1},{id:31,question:"Quelle entreprise développe le système d'exploitation Android ?",options:["Apple","Samsung","Google","Microsoft"],correctAnswer:2},{id:32,question:"Quel est le rôle principal d'un pare-feu ?",options:["Stocker des données","Empêcher les virus","Filtrer le trafic réseau","Exécuter du code"],correctAnswer:2},{id:33,question:"Quel langage est souvent utilisé pour l’analyse de données ?",options:["C#","Ruby","Python","Swift"],correctAnswer:2},{id:34,question:"Quelle technologie est utilisée pour créer des applications décentralisées ?",options:["Machine Learning","Blockchain","Cloud Computing","IoT"],correctAnswer:1},{id:35,question:"Quelle est la signification de l'acronyme 'HTML' ?",options:["High Text Markup Language","Hyper Transfer Markup Language","Hyper Text Markup Language","Hyperlink Text Management Language"],correctAnswer:2},{id:36,question:"Quel est le langage principal utilisé dans les scripts shell sous Linux ?",options:["Perl","Bash","Python","Ruby"],correctAnswer:1},{id:37,question:"Quel est le nom du gestionnaire de versions populaire utilisé avec Git ?",options:["Docker","Jenkins","GitHub","VS Code"],correctAnswer:2},{id:38,question:"Quel langage est principalement utilisé pour le développement web côté client ?",options:["Python","JavaScript","C++","Java"],correctAnswer:1},{id:39,question:"Quelle entreprise est à l’origine du système d’exploitation Windows ?",options:["Apple","Microsoft","Google","IBM"],correctAnswer:1},{id:40,question:"Quel est le rôle principal d'un pare-feu ?",options:["Stocker des données","Empêcher les virus","Filtrer le trafic réseau","Exécuter du code"],correctAnswer:2},{id:41,question:"Quelle technologie est utilisée pour créer des applications décentralisées ?",options:["Machine Learning","Blockchain","Cloud Computing","IoT"],correctAnswer:1},{id:42,question:"Quelle entreprise développe le système d'exploitation Android ?",options:["Apple","Samsung","Google","Microsoft"],correctAnswer:2},{id:43,question:"Quel est le langage principal utilisé dans les scripts shell sous Linux ?",options:["Perl","Bash","Python","Ruby"],correctAnswer:1},{id:44,question:"Quelle est la signification de l'acronyme 'HTML' ?",options:["High Text Markup Language","Hyper Transfer Markup Language","Hyper Text Markup Language","Hyperlink Text Management Language"],correctAnswer:2},{id:45,question:"Qu’est-ce que le cloud computing ?",options:["Un langage de programmation","Un service de stockage et calcul à distance","Un type de malware","Une carte graphique"],correctAnswer:1},{id:46,question:"Quel langage est souvent utilisé pour l’analyse de données ?",options:["C#","Ruby","Python","Swift"],correctAnswer:2}],$t={questions:Nt};function He(t,e,n){const o=t.slice();return o[27]=e[n],o[29]=n,o}function Pt(t){let e,n,o,s,r,a,c,u,l,m,f=t[0][t[1]].question+"",v,b,_,y,g=t[5]&&Ee(t),w=t[11]&&Fe(t),k=t[8]&&We(t),L=he(t[0][t[1]].options),C=[];for(let h=0;h<L.length;h+=1)C[h]=Re(He(t,L,h));return{c(){e=p("div"),n=p("div"),o=D("Temps restant : "),s=D(t[3]),r=D("s"),a=A(),g&&g.c(),c=A(),w&&w.c(),u=A(),l=p("div"),m=p("h2"),v=D(f),b=A(),k&&k.c(),_=A(),y=p("div");for(let h=0;h<C.length;h+=1)C[h].c();d(n,"class","timer svelte-yn2iet"),d(e,"class","header svelte-yn2iet"),d(m,"class","svelte-yn2iet"),d(y,"class","options svelte-yn2iet"),d(l,"class","question-container svelte-yn2iet")},m(h,S){P(h,e,S),i(e,n),i(n,o),i(n,s),i(n,r),i(e,a),g&&g.m(e,null),P(h,c,S),w&&w.m(h,S),P(h,u,S),P(h,l,S),i(l,m),i(m,v),i(l,b),k&&k.m(l,null),i(l,_),i(l,y);for(let q=0;q<C.length;q+=1)C[q]&&C[q].m(y,null)},p(h,S){if(S&8&&G(s,h[3]),h[5]?g?g.p(h,S):(g=Ee(h),g.c(),g.m(e,null)):g&&(g.d(1),g=null),h[11]?w?(w.p(h,S),S&2048&&K(w,1)):(w=Fe(h),w.c(),K(w,1),w.m(u.parentNode,u)):w&&(w.d(1),w=null),S&3&&f!==(f=h[0][h[1]].question+"")&&G(v,f),h[8]?k?k.p(h,S):(k=We(h),k.c(),k.m(l,_)):k&&(k.d(1),k=null),S&4355){L=he(h[0][h[1]].options);let q;for(q=0;q<L.length;q+=1){const F=He(h,L,q);C[q]?C[q].p(F,S):(C[q]=Re(F),C[q].c(),C[q].m(y,null))}for(;q<C.length;q+=1)C[q].d(1);C.length=L.length}},i(h){K(w)},o:N,d(h){h&&(B(e),B(c),B(u),B(l)),g&&g.d(),w&&w.d(h),k&&k.d(),Ze(C,h)}}}function Ht(t){let e,n,o,s,r,a,c,u=t[0].length+"",l,m,f,v,b,_,y,g;return{c(){e=p("div"),n=p("h2"),n.textContent="Game Over !",o=A(),s=p("p"),r=D("Score : "),a=D(t[2]),c=D("/"),l=D(u),m=A(),f=p("p"),f.textContent="Vous avez obtenu moins de 50% de bonnes réponses. Try again !",v=A(),b=p("button"),b.textContent="Réessayer",d(n,"class","svelte-yn2iet"),d(b,"class","retry-button svelte-yn2iet"),d(e,"class","game-over svelte-yn2iet")},m(w,k){P(w,e,k),i(e,n),i(e,o),i(e,s),i(s,r),i(s,a),i(s,c),i(s,l),i(e,m),i(e,f),i(e,v),i(e,b),y||(g=z(b,"click",t[18]),y=!0)},p(w,k){k&4&&G(a,w[2]),k&1&&u!==(u=w[0].length+"")&&G(l,u)},i(w){w&&(_||V(()=>{_=ce(e,Qt,{y:-50,duration:500}),_.start()}))},o:N,d(w){w&&B(e),y=!1,g()}}}function Et(t){let e,n,o,s,r,a,c;return{c(){e=p("div"),n=p("p"),o=D(t[7]),s=A(),r=p("button"),r.textContent="Réessayer",d(r,"class","retry-button svelte-yn2iet"),d(e,"class","error svelte-yn2iet")},m(u,l){P(u,e,l),i(e,n),i(n,o),i(e,s),i(e,r),a||(c=z(r,"click",t[17]),a=!0)},p(u,l){l&128&&G(o,u[7])},i:N,o:N,d(u){u&&B(e),a=!1,c()}}}function Ft(t){let e;return{c(){e=p("div"),e.innerHTML="<p>Chargement du quiz...</p>",d(e,"class","loading svelte-yn2iet")},m(n,o){P(n,e,o)},p:N,i:N,o:N,d(n){n&&B(e)}}}function Ee(t){let e,n,o;return{c(){e=p("button"),e.textContent="Abandonner ?",d(e,"class","abandon-button svelte-yn2iet")},m(s,r){P(s,e,r),n||(o=z(e,"click",t[13]),n=!0)},p:N,d(s){s&&B(e),n=!1,o()}}}function Fe(t){let e,n,o,s,r,a,c,u,l,m;return{c(){e=p("div"),n=p("p"),n.textContent="Êtes-vous sûr de vouloir abandonner ?",o=A(),s=p("div"),r=p("button"),r.textContent="Oui, abandonner",a=A(),c=p("button"),c.textContent="Non, continuer",d(r,"class","confirm-button svelte-yn2iet"),d(c,"class","cancel-button svelte-yn2iet"),d(s,"class","confirm-buttons svelte-yn2iet"),d(e,"class","confirm-dialog svelte-yn2iet")},m(f,v){P(f,e,v),i(e,n),i(e,o),i(e,s),i(s,r),i(s,a),i(s,c),l||(m=[z(r,"click",t[15]),z(c,"click",t[14])],l=!0)},p:N,i(f){f&&(u||V(()=>{u=ce(e,Ae,{}),u.start()}))},o:N,d(f){f&&B(e),l=!1,U(m)}}}function We(t){let e,n;return{c(){e=p("div"),n=D(t[9]),d(e,"class","feedback svelte-yn2iet"),Z(e,"correct",t[10]==="correct"),Z(e,"wrong",t[10]==="wrong")},m(o,s){P(o,e,s),i(e,n)},p(o,s){s&512&&G(n,o[9]),s&1024&&Z(e,"correct",o[10]==="correct"),s&1024&&Z(e,"wrong",o[10]==="wrong")},d(o){o&&B(e)}}}function Re(t){let e,n=t[27]+"",o,s,r,a;function c(){return t[19](t[29])}return{c(){e=p("button"),o=D(n),s=A(),d(e,"class","option svelte-yn2iet"),e.disabled=t[8],Z(e,"correct",t[8]&&t[29]===t[0][t[1]].correctAnswer),Z(e,"wrong",t[8]&&t[29]!==t[0][t[1]].correctAnswer)},m(u,l){P(u,e,l),i(e,o),i(e,s),r||(a=z(e,"click",c),r=!0)},p(u,l){t=u,l&3&&n!==(n=t[27]+"")&&G(o,n),l&256&&(e.disabled=t[8]),l&259&&Z(e,"correct",t[8]&&t[29]===t[0][t[1]].correctAnswer),l&259&&Z(e,"wrong",t[8]&&t[29]!==t[0][t[1]].correctAnswer)},d(u){u&&B(e),r=!1,a()}}}function Wt(t){let e,n;function o(a,c){return a[6]?Ft:a[7]?Et:a[4]?Ht:Pt}let s=o(t),r=s(t);return{c(){e=p("div"),r.c(),d(e,"class","quiz-container svelte-yn2iet")},m(a,c){P(a,e,c),r.m(e,null)},p(a,[c]){s===(s=o(a))&&r?r.p(a,c):(r.d(1),r=s(a),r&&(r.c(),K(r,1),r.m(e,null)))},i(a){K(r),a&&(n||V(()=>{n=ce(e,Ae,{duration:500}),n.start()}))},o:N,d(a){a&&B(e),r.d()}}}const Rt=20,Jt=120;function Gt(t,e,n){const o=Me();let{quizType:s="games"}=e,r=[],a=[],c=0,u=0,l=Jt,m,f=!1,v=!1,b=!0,_=null,y=!1,g="",w="",k=!1;ft(()=>{try{if(L(),r.length===0){n(7,_="Impossible de charger les questions. Veuillez réessayer.");return}C(),h(),n(5,v=!0),n(6,b=!1)}catch(M){n(7,_="Une erreur est survenue lors du chargement du quiz."),console.error(M)}});function L(){switch(s){case"games":r=jt.questions;break;case"basketball":r=zt.questions;break;case"tech":r=$t.questions;break;default:throw new Error(`Type de quiz inconnu: ${s}`)}}function C(){const M=[...r].sort(()=>.5-Math.random());n(0,a=M.slice(0,Rt))}function h(){m=setInterval(()=>{l>0?n(3,l--,l):q()},1e3)}function S(M){const H=M===a[c].correctAnswer;n(10,w=H?"correct":"wrong"),n(9,g=H?"Bien joué !":"Dommage !"),n(8,y=!0),H&&n(2,u++,u),setTimeout(()=>{n(8,y=!1),c<a.length-1?n(1,c++,c):q()},1500)}function q(){clearInterval(m),u/a.length*100<50?n(4,f=!0):o("quizComplete",{score:u,total:a.length,type:s})}function F(){n(11,k=!0)}function Y(){n(11,k=!1)}function W(){clearInterval(m),o("quizAbandoned")}const R=()=>window.location.reload(),I=()=>window.location.reload(),J=M=>S(M);return t.$$set=M=>{"quizType"in M&&n(16,s=M.quizType)},[a,c,u,l,f,v,b,_,y,g,w,k,S,F,Y,W,s,R,I,J]}class Kt extends be{constructor(e){super(),ye(this,e,Gt,Wt,ge,{quizType:16})}}class It{constructor(){this.storageKey="quiz_high_scores",this.maxScores=5}getHighScores(){const e=localStorage.getItem(this.storageKey);return e?JSON.parse(e):[]}saveScore(e,n){const o=this.getHighScores();o.push({name:e,score:n,date:new Date().toISOString()});const s=o.sort((r,a)=>a.score-r.score).slice(0,this.maxScores);return localStorage.setItem(this.storageKey,JSON.stringify(s)),s}isHighScore(e){var o;const n=this.getHighScores();return n.length<this.maxScores||e>((o=n[n.length-1])==null?void 0:o.score)}}const de=new It;class Ot{constructor(){this.sounds={correct:new Audio("/assets/sfx/correct.wav"),wrong:new Audio("/assets/sfx/wrong.wav")},Object.values(this.sounds).forEach(e=>{e.load()})}play(e){this.sounds[e]&&(this.sounds[e].currentTime=0,this.sounds[e].play())}playHover(){}playCorrect(){this.play("correct")}playWrong(){this.play("wrong")}playTransition(){}}const _e=new Ot;function Je(t,e,n){const o=t.slice();return o[13]=e[n].name,o[14]=e[n].score,o[15]=e[n].date,o[17]=n,o}function Ge(t){let e,n,o,s,r,a,c,u;return{c(){e=p("div"),n=p("p"),n.textContent="Nouveau meilleur score !",o=A(),s=p("input"),r=A(),a=p("button"),a.textContent="Enregistrer",d(s,"type","text"),d(s,"placeholder","Entrez votre nom"),d(s,"aria-label","Entrez votre nom pour le meilleur score"),d(s,"class","svelte-1prbm2j"),d(e,"class","name-input svelte-1prbm2j")},m(l,m){P(l,e,m),i(e,n),i(e,o),i(e,s),De(s,t[3]),i(e,r),i(e,a),c||(u=[z(s,"input",t[7]),z(s,"keydown",t[8]),z(a,"click",t[6])],c=!0)},p(l,m){m&8&&s.value!==l[3]&&De(s,l[3])},d(l){l&&B(e),c=!1,U(u)}}}function Ke(t){let e,n,o,s,r=t[13]+"",a,c,u,l=t[14]+"",m,f;return{c(){e=p("li"),n=p("span"),n.textContent=`${t[17]+1}.`,o=A(),s=p("span"),a=D(r),c=A(),u=p("span"),m=D(l),f=A(),d(n,"class","rank"),d(s,"class","name"),d(u,"class","score svelte-1prbm2j"),d(e,"class","svelte-1prbm2j")},m(v,b){P(v,e,b),i(e,n),i(e,o),i(e,s),i(s,a),i(e,c),i(e,u),i(u,m),i(e,f)},p(v,b){b&2&&r!==(r=v[13]+"")&&G(a,r),b&2&&l!==(l=v[14]+"")&&G(m,l)},d(v){v&&B(e)}}}function Vt(t){let e,n,o,s,r,a,c,u,l=t[0].score+"",m,f,v=t[0].total+"",b,_,y,g=Math.round(t[0].score/t[0].total*100)+"",w,k,L,C,h,S,q,F,Y,W,R,I,J,M,H,ee,x,re,j=t[2]&&Ge(t),O=he(t[1]),$=[];for(let Q=0;Q<O.length;Q+=1)$[Q]=Ke(Je(t,O,Q));return{c(){e=p("div"),n=p("h1"),n.textContent="Quiz Terminé !",o=A(),s=p("h2"),s.textContent=`${t[4]()}`,r=A(),a=p("div"),c=p("p"),u=D("Score : "),m=D(l),f=D("/"),b=D(v),_=A(),y=p("p"),w=D(g),k=D("% de bonnes réponses"),L=A(),j&&j.c(),C=A(),h=p("div"),S=p("h2"),S.textContent="Meilleurs Scores",q=A(),F=p("ol");for(let Q=0;Q<$.length;Q+=1)$[Q].c();Y=A(),W=p("div"),R=p("button"),R.textContent="Rejouer",I=A(),J=p("button"),J.textContent="Contact",M=A(),H=p("button"),H.textContent="Télécharger CV",d(n,"class","svelte-1prbm2j"),d(s,"class","svelte-1prbm2j"),d(c,"class","score svelte-1prbm2j"),d(y,"class","percentage svelte-1prbm2j"),d(a,"class","score-container svelte-1prbm2j"),d(S,"class","svelte-1prbm2j"),d(F,"class","svelte-1prbm2j"),d(h,"class","high-scores svelte-1prbm2j"),d(h,"role","region"),d(h,"aria-label","Meilleurs scores"),d(R,"class","action-button svelte-1prbm2j"),d(R,"aria-label","Rejouer le quiz"),d(J,"class","action-button svelte-1prbm2j"),d(J,"aria-label","Me contacter par email"),d(H,"class","action-button svelte-1prbm2j"),d(H,"aria-label","Télécharger mon CV"),d(W,"class","actions svelte-1prbm2j"),d(e,"class","final-screen svelte-1prbm2j")},m(Q,E){P(Q,e,E),i(e,n),i(e,o),i(e,s),i(e,r),i(e,a),i(a,c),i(c,u),i(c,m),i(c,f),i(c,b),i(a,_),i(a,y),i(y,w),i(y,k),i(e,L),j&&j.m(e,null),i(e,C),i(e,h),i(h,S),i(h,q),i(h,F);for(let T=0;T<$.length;T+=1)$[T]&&$[T].m(F,null);i(e,Y),i(e,W),i(W,R),i(W,I),i(W,J),i(W,M),i(W,H),x||(re=[z(R,"click",t[5]),z(R,"mouseenter",t[9]),z(J,"click",Ut),z(J,"mouseenter",t[10]),z(H,"click",xt),z(H,"mouseenter",t[11])],x=!0)},p(Q,[E]){if(E&1&&l!==(l=Q[0].score+"")&&G(m,l),E&1&&v!==(v=Q[0].total+"")&&G(b,v),E&1&&g!==(g=Math.round(Q[0].score/Q[0].total*100)+"")&&G(w,g),Q[2]?j?j.p(Q,E):(j=Ge(Q),j.c(),j.m(e,C)):j&&(j.d(1),j=null),E&2){O=he(Q[1]);let T;for(T=0;T<O.length;T+=1){const Be=Je(Q,O,T);$[T]?$[T].p(Be,E):($[T]=Ke(Be),$[T].c(),$[T].m(F,null))}for(;T<$.length;T+=1)$[T].d(1);$.length=O.length}},i(Q){Q&&(ee||V(()=>{ee=ce(e,Ae,{duration:500}),ee.start()}))},o:N,d(Q){Q&&B(e),j&&j.d(),Ze($,Q),x=!1,U(re)}}}function Ut(){window.location.href="mailto:erickthonon@gmail.com"}function xt(){window.open("https://dondhaky.github.io/portfolio_quiz/assets/cv.pdf","_blank")}function Zt(t,e,n){const o=Me();let{quizScore:s={score:0,total:0,type:"games"}}=e;function r(){switch(s.type){case"games":return"Quiz Jeux Vidéo";case"basketball":return"Quiz Basketball";case"tech":return"Quiz Technologies";default:return"Quiz"}}function a(){o("restart")}let c=de.getHighScores(),u=de.isHighScore(s.score),l="";function m(){l.trim()&&(de.saveScore(l.trim(),s.score),n(1,c=de.getHighScores()),n(2,u=!1))}function f(){l=this.value,n(3,l)}const v=g=>g.key==="Enter"&&m(),b=()=>_e.playHover(),_=()=>_e.playHover(),y=()=>_e.playHover();return t.$$set=g=>{"quizScore"in g&&n(0,s=g.quizScore)},[s,c,u,l,r,a,m,f,v,b,_,y]}class Yt extends be{constructor(e){super(),ye(this,e,Zt,Vt,ge,{quizScore:0})}}function Xt(t){let e,n;return e=new Yt({props:{quizScore:t[2]}}),e.$on("restart",t[6]),{c(){Te(e.$$.fragment)},m(o,s){we(e,o,s),n=!0},p(o,s){const r={};s&4&&(r.quizScore=o[2]),e.$set(r)},i(o){n||(K(e.$$.fragment,o),n=!0)},o(o){ue(e.$$.fragment,o),n=!1},d(o){ve(e,o)}}}function en(t){let e,n;return e=new Kt({props:{quizType:t[1]}}),e.$on("quizComplete",t[4]),e.$on("quizAbandoned",t[5]),{c(){Te(e.$$.fragment)},m(o,s){we(e,o,s),n=!0},p(o,s){const r={};s&2&&(r.quizType=o[1]),e.$set(r)},i(o){n||(K(e.$$.fragment,o),n=!0)},o(o){ue(e.$$.fragment,o),n=!1},d(o){ve(e,o)}}}function tn(t){let e,n;return e=new Bt({}),e.$on("startQuiz",t[3]),{c(){Te(e.$$.fragment)},m(o,s){we(e,o,s),n=!0},p:N,i(o){n||(K(e.$$.fragment,o),n=!0)},o(o){ue(e.$$.fragment,o),n=!1},d(o){ve(e,o)}}}function nn(t){let e,n,o,s;const r=[tn,en,Xt],a=[];function c(u,l){return u[0]==="start"?0:u[0]==="quiz"?1:u[0]==="final"?2:-1}return~(n=c(t))&&(o=a[n]=r[n](t)),{c(){e=p("main"),o&&o.c(),d(e,"class","svelte-b355rk")},m(u,l){P(u,e,l),~n&&a[n].m(e,null),s=!0},p(u,[l]){let m=n;n=c(u),n===m?~n&&a[n].p(u,l):(o&&(yt(),ue(a[m],1,1,()=>{a[m]=null}),bt()),~n?(o=a[n],o?o.p(u,l):(o=a[n]=r[n](u),o.c()),K(o,1),o.m(e,null)):o=null)},i(u){s||(K(o),s=!0)},o(u){ue(o),s=!1},d(u){u&&B(e),~n&&a[n].d()}}}function on(t,e,n){let o="start",s="games",r={score:0,total:0,type:"games"};function a(m){n(1,s=m.detail.type),n(0,o="quiz")}function c(m){n(2,r=m.detail),n(0,o="final")}function u(){n(0,o="start")}function l(){n(0,o="start")}return[o,s,r,a,c,u,l]}class sn extends be{constructor(e){super(),ye(this,e,on,nn,ge,{})}}new sn({target:document.getElementById("app")});
